(25) 伊禾比談阿仙奴新帥：艾馬利到來令我興奮

阿仙奴前鋒伊禾比在接受尼日利亞官方媒體採訪時表示，雲格辭職這一決定讓他感到驚訝不已，同時伊禾比也聲稱艾馬利的到來讓他很興奮。

「雲格辭職這一決定讓我相當驚訝，要知道當我小時候剛加盟兵工廠時，雲格就已經在這裡執教了，他的教導與靈感給我的職業生涯造成了巨大的影響，不過艾馬利的到來也讓我興奮不已。」伊禾比對記者說道。

「從小以來，我的夢想就是為阿仙奴效力，我從6歲起就一直在為阿仙奴出戰比賽，如今我的夢想也真正變成了現實。能夠穿上這身阿仙奴波衫我真的特別自豪，我希望能夠留在這兒很長一段時間。」

在剛剛結束的2017-18賽季當中，伊禾比一共代表阿仙奴在各項賽事中出戰了39場比賽，他取得了3粒入球並有6次助攻入賬，同時伊禾比也是尼日利亞陣中的常規主力。

擦撚晒鞋想做愛sir契仔

今晚完咗去皇馬啦

做愛sir

2&b 反雲狗來

🇳🇬 雖然我平時反雲，終於等到雲加走啦，又有d唔捨得...

雲女不知亡國恨

反雲狗